因為一句「還掂都係」，尋晚被人嬲到而家

是咁的
尋晚同班兄弟食飯，阿強就帶咗個女朋友出嚟，我哋都係第一次見佢呢個女朋友。

咁我另外一個兄弟阿樂就講啲客套說話，讚下阿強女朋友啦

阿樂就話：「阿嫂又高又靚女，又有身材，阿強就執到啦！😂🤣」

咁阿強女朋友就紅都面晒咁啦

阿強就爆咗句「還掂都係！梗係揀個靚架啦！」

咁大家都笑嘅
唯獨是佢女朋友笑唔出

散場之後，阿強突然send個msg去Group話：

「佢係咁問我句「還掂都係」係咩意思呀🌚🤦🏻‍♂️
問我係咪「還掂都係玩下就算」，定「還掂都係中出即飛」，定「還掂都係雞」，而家唔知點好呀，救命呀咁多位大佬」

我：還掂都係，分手啦

阿強就冇再上過水
而家好擔心佢

阿強見字請回。

暴走梳乎厘 字

阿強！

私家雞同公家雞既分別姐

阿強，打牌喇

7/10 不能再多

都好吖

還掂都係揀個過人世，梗係揀個靚啲啦

已轉達阿強
唔該晒你

還掂都係雞